重慶公安副局長辦公室自殺亡 官方：精神抑鬱

同志辛苦了

被自殺

公安局副局長都要被自殺！

真慘！

做官真係大壓力，成日都自殺

下年中共會宣佈 將抑鬱症列入風土病

仲以為old news
原來又有被抑鬱

幾時到蘆葦聰

高度傳染
不過剩係傳落維權人士同反習嘅黨員到
大批自殺

支那全民被精神抑鬱

抑鬱大國

中國大陸高官/議員自殺身亡：old news
中國香港高官/議員自殺身亡：good news

點解唔係自絕於人民

這個局長好像抑鬱了 沒辦法 只好拿到河邊燉了

被自殺

一級大過一級

又黎
邊個諗到抑鬱症被自殺
雜種要加佢人工

下個熱潮可能係投資失敗被自殺

幾時到雜種被精神抑鬱自殺

又死

其他國家有冇咁多官員抑鬱

除左北泡, 最多就係支那.

人地外國死個官好大件事. 支那平常過唔平常.

你想像下, 港共死局左個仔都講到今日. 如果丫垃圾桶局長跳樓死, 應該全城開緊香檳. 777有病跳樓, 分分全香港開party.

持續幾耐呢

咁熟既

有冇2018年統計

自從習總打貪
就突然多左官自殺

第幾個

聽到開始以為回帶